區選又黎番射落海都唔益泛民？

2015 既區議會選舉 大家都話射落海唔益泛民。黎都2019年今次既區選仲黎依一套？

仲射落海都唔益泛民， 最後咪又係益左班建制！

今次既區選，就係比政府，比全香港，比全世界，甚至你地最想佢地幫我地既國際社會知道我地既民意係邊一邊。

要所有人知道民意係邊一邊，今次投票就係我地最有力既一次機會黎表達比人地睇。

你話615, 每一次既遊行都有幾多人幾萬人出黎遊行，但果d 數字都係大家估算出黎，但今次投票就係最大既民意調查，顯示比人睇我地香港人依經歷依五個月既痛苦，我地就五大訴求既堅持都係不變既。

今次既投票結果就係我地最大去武器黎去用。
香港方面，可以比政府知道佢地既所謂民知係邊一邊。唔洗比佢地再用d 廢話黎話沉默既大多數呃人。

外國方面，外國最重視既就係民主投票黎結果。今次既結果係最大既武器比到外國睇我地香港既民意係點。要d 咩法案過，人地都可以捉住今次既結果黎去傾。

所以依家我地一地要捉住我地
講左五個月既不分化 不割席 不篤灰
不分和勇 獨自爬山

我地咩都唔做就係幫緊建制

大家記住星期日一定要早d 去投票
投票過程有d 咩人攪事破壞都由佢地，等全香港完成左場投票先再算。

最後

香港人報仇！

721 821 1001 1111
死左，失蹤既手足
中大，理大過左咁多日既手足

以上既事都只係岩岩發生，今次既投票都唔行出黎投票都唔行出黎，仲講d 咩要香港人贏？

推

20連了，有無人幫推

21

22

23

24

25